---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۲۷
---
# مناجات شمارهٔ ۱۲۷

<div class="n" id="bn1"><p>الهی همه از حیرت بفریادند و من از حیرت شادم، به یک لبقیک درب همه ناکامی بر خود بگشادم، دریغا روزگاری که نمیدانستم تا لطف تو را دریازم. خداوندا در آتش حیرت آویختم چون پروانه در چراغ، نه جان رنج طپش دیده و نه دل الم داغ</p></div>